# Пример интерфейса Animals #
##Проект содержит:##
-интерфейс Animals;
  -class dog
  -class cat
  -class cow
  -class frog
##мой коллега должен создать ##
  -class pig
  -class chicken

##Класс main 
должен выводить сообщение для каждого животного в формате:
"Имя_животного говорит Голос_животного"
Пример,
"Кошка говорит мяу-мяу"